到底我Ex諗緊乜?

係佢主動同我講分手嘅
但係又要我好似分手前咁陪住佢
叫我唔好唔理佢
到底佢想點 我真係諗唔透

兵
只係想有人對佢好 但又唔想付出

賤撚到

各位巴絲不如教吓我點做

當sp咪算，佢都當你兵，你咪當佢肉便器

佢ex未夠秤做SP 小心衰十一